有冇人覺得今時今日d學生好撚廢

雖然有點遠 但中學都考過會考AL
從來都冇生涯規劃呢四個字出現過
壓力大個個學生都有啦 邊個係冇補過課
少少野就自殺 有冇咁虧呀

利申90後

年代唔同 人均學歷水平提升
愈有知識老豆老母 迫得愈緊